立在林鄭立場諗，佢撤例係冇乜可能

首先呢壇野傳聞係佢自己向中共獻計
立功心切
想之後再係中共謀一官半職
甚致超越老董同689
以佢性格
呢個絕對係合理推測

係呢個前題下
而家搞左100萬人示威
轉頭又搞罷工罷課
即係佢已經screw up左
而當年23條係中共落order
搞衰左都冇得怪老董
呢次比起03遊行更大鑊
因為係林鄭自己作死

而家林鄭得兩個選擇
一係撤，一係唔撤
如果撤
即係搞到咁大壇野
最後咩成績都冇
實俾人屌到上天
第時唔洗旨意入咩人大

佢最有可能就係死都唔撤
付左咁大代價
起碼都要幫中共立左條法
都叫左帶罪立功